\newcommand{\signline}[1]{
	\rule{3cm}{1pt}
	#1
}

\newcommand{\Title}{
	\centering
	\includegraphics[scale=1.75]{img/logo.png}
	\\
	\textbf{
		МИНОБРНАУКИ РОССИИ\\федеральное государственное бюджетное образовательное\\
		учреждение высшего образования\\
		<<Московский государственный технологический университет\\
		<<СТАНКИН>> (ФГБОУ МГТУ <<СТАНКИН>>)
	}
	\\
    \noindent\rule{\textwidth}{1pt}
	\\
    \begin{tabularx}{\textwidth}{XR}
      Институт & Кафедра\\
      информационных & информационных систем\\
      систем и технологий &
    \end{tabularx}
    \\
	\vspace{3cm}
	\textbf{КУРСОВОЙ ПРОЕКТ}
	\\
	\vspace{0.5cm}
    по дисциплине <<\textbf{Управление данными}>>\\
    на тему: <<Проектирование базы данных для ИС управления репозиториями>>
	\\
	\vspace{3cm}
    \begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
      \textbf{Студент} & \\
      группа ИДБ-17-06 & \signline{\textbf{Мигунов Н. А.}} \\
      & \\
		\textbf{Руководитель} & \\
    старший преподаватель & \signline{\textbf{Быстрикова В. А.}}
	\end{tabularx}
	\vfill
	Москва, \the\year~г.
}
